訓訓下發夢醒左

夢到出街食飯同黑警嘈
朋友叫住唔好都係大聲屌左班仆街老母
之後俾人秋後算帳各方面騷擾逼害

最後要同所有人道別。。離開香港
應該係現實都好快會發生呢d事
點解香港會變成咁